# wxBox
mmtls:（这里指mmtls的ecdh密钥机制）
用于第一次握手，握手完成后，进行 psk 握手，然后使用psk通道进行业务数据发送。
虽然mmtls也可以发送业务数据，但是建立握手时资源消耗较大，所以应使用psk通道。
但在建立psk握手之前必须建立mmtls握手。

psk:（这里指mmtls的pre-shared密钥机制）
支持多线程多任务同时进行，但对于每一个线程，每一个不同的任务，需要建立一个psk
连接，如果应用较长时间不与微信进行通讯，psk通道会自动关闭，关闭后再发送数据会收到
连接错误提示，如：["server_return_type": "ERROR"]，这时重新进行psk握手即可。

临时密钥机制：
微信的临时密钥机制用于发送系统数据或容易被利用的软件功能，如账号退出，公众号关注等，
对与临时密钥机制我们的api也有很好的支持。在wireshark下你看到的以19f103开头的数据
就是临时密钥机制。

关于演示：
演示代码在很多细节方面并没有做过多的处理，因此在测试时如果遇到任何连接错误，重启测试
即可。这些错误需要开发者在开发自己的应用逻辑时再做处理，有任何问题，可以在我们的论坛
中提问。

其它编程语言的支持：
任何编程语言都可以调用我们的api，我们也会对我们的api所支持的项目与项目内容持续更新。

官网：https://www.bytls.com/
api地址1: http://api.bytls.com/api_box.php
api地址2: https://api.bytls.com/api_box.php
youtube演示：https://www.youtube.com/watch?v=nJ5uq0oG45g
